一個人係韓國有咩做？

好悶

睇世界盃

叫雞

食野

整容

食泡菜

去機舖打機

去汝矣島公園草地食炸雞之後瞓覺 !

冇

去濟洲島拍大長今

打飛機

宿舍冇電視

有咩岩一個人食